突如其來的惡耗！《龍珠超》動畫慘遭腰斬即將播映完畢

正當大家繼續熱烈討論着《龍珠超》裏力之大會的劇情時，今天對各位龍珠迷來說卻是一個惡耗的到來。根據日本報道及《龍珠超》官方證實，《龍珠超》動畫將於 4 月暫停播放，即是現時《宇宙生存篇》將會是動畫的終章，第 131 回是最後的一回。而 4 月同樣時間將會播放《鬼太郎》動畫。消息傳出去《龍珠超》的作畫師亦同時表示第 126 回原來是他最後一次的負責。對於這突如其來的消息，各位龍珠迷相信也一時不能接受得到，而那邊廂鳥山明已着手構想第 20 部《龍珠》劇場版電影，並將於今年 12 月公映，那麼各位在《龍珠超》播映完畢後稍作休息，再期待劇場版電影的來臨。

作畫畫成咁，依家先斬咪算俾面 ，之後拍劇場版電影算啦，你拍電影我實會入戲院睇，起碼d畫唔會崩

On9 Content Farm

知唔知腰斬點解?而家預早三個月通知都叫腰斬?

完一篇定腰斬2樣野殷黎

唔好睇咁多農場新聞啦 上個月仲講緊完左依篇會講前大神官過去，今個月講會腰斬

龍門任9佢擺 ，咩都講撚哂

之前營造到大神官同天使好有陰謀咁 唔講埋佢真係。。。。

其實跟本就冇 點講

其實生存篇啲作畫相對一開始嚟講 好好多㗎啦

吹水大會
正式開始

可能係... 搵唔到人配莊子

腰乜撚嘢斬

完第一季炸腰咩斬

晨早講咗大會係最終章，腰乜撚斬？

冇講過係最終 亦都唔係腰斬

佢地可能覺得啲美劇成日腰斬

成集係咁多 日本仔啲野呃貨幣

龍珠超，唔算垃圾啦
中後段打後好多經典場面
個人收貨

但係劇場版正好多，比魯斯同黃金菲利我都有入戲院睇，打到好震撼，龍珠超畫番果2幕出黎真係得淡笑，雖然扎馬斯同宇宙生存篇叫好左少少，不過某d位依然崩同埋好明顯拖，同埋d畫重用情況都幾明顯下

漫畫講咗力之大會後end。

來源呢？

有鬼

可能佢睇ContentFarm睇到傻咗

冇鬼